<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Príspevky on Moje portfolio predmetu ZPC</title>
    <link>https://example.org/posts/</link>
    <description>Recent content in Príspevky on Moje portfolio predmetu ZPC</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>cz-cs</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 21:02:58 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://example.org/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Úloha č.2</title>
      <link>https://example.org/posts/uloha2/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 21:02:58 +0200</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/uloha2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;V tejto úlohe sme mali vytvoriť 2D grafiku pomocou vektorizácie v programe Inkscape. Účelom bolo vytvoriť si vlastné logo a následne ho vyrezať na plottri. Moje logo obsahuje moje iniciály a zvyšok je inšpirovaný mojim semestrálnym projektom.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Úloha č.1</title>
      <link>https://example.org/posts/uloha1/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:48:24 +0200</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/uloha1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Prvou úlohou v tomto kurze bolo vytvoriť vlastnú stránku pomocou nástroja Hugo. Tento nástroj dokáže jednoducho a rýchlo vytvoriť stránku, ktorá je ľahko upraviteľná. Sem budem nahrávať všetku svoju prácu, počas semestra na predmete ZPC. Týmto spôsobom budú všetky moje úlohy aj projekty úhľadne usporiadané a jednoducho prístupné.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>O Mne</title>
      <link>https://example.org/posts/mne/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:40:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://example.org/posts/mne/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Volám sa Matej, mám 20 rokov a pochádzam z východného slovenska. Medzi moje záľuby patrí 3D modelovanie, 3D tlač, hudba, filmy, šport napríklad plávanie, volejbal. Celý život som vedený technickým smerom a myslím si, že tento kurz bude pre mňa veľkým prínosom, či už sa bavíme o modelovaní ale aj iných programoch napríklad INKSPACE.&#xA;Momentálne študujem na vysokej škole v Brne konkrétne na fakulte strojného inžinierstva v odbore Konštrukčné inžiniertsvo. Moja stredná škola bola Stredná priemyselná škola technická v Spišskej Novej Vsi v odbore strojárstvo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
